華為相關股都跌到7個1皮 , 點解瑞聲科技會無事 ?

因為瑞聲一早已經跌到七過一皮

印象中三年前 丘鈦6蚊左右 瑞聲已經接近紅底 今時今日個價

2018有apple單，利好
同埋已經殘到仆街

咁都唔關騰訊事架

pe12都仲要跌

股王

你知唔知人地幾錢跌落黎

手機雙子
一隻高位134
另一隻174

依家分別43 72

無跟開 , 只係開市見佢插水, 之後突然倒升 , 好神奇

交期又插插

瑞聲主要係蘋果概念

瑞聲好似由沽空機構出report狙擊之後無好過 仲要幣少加持